
Икай теперь Вася — это Икар.
Килла, классик. Моя метода символ модного заката.
За глаза запас азарта, гроза стандарта,
Слова каскадом, сальто со старта.
Биты куранты, начертит на бите тебе вторую дату.
Эта дрессура рассудка, что-то вроде кнута.
Это как бутылкой по будке — горе бомба.
Неуместен компромисс, свой непойдет на уступки.
Нужно живо литься вниз, туда где грязь и окурки.
От поры, до поры дают фору дворовые своры, запальные нравы,
Тараном, патроном, по пафосным балам,
По картонным коронам, по пьедесталам.
И нам негрозит типун на язык, мотай на усы, прогресс ростом.
От азов до асав, от осы до узи, и в этой связи
В сети тузы — до пизды.
Пора кричать полундра тут кому-то.
Это канун бунта из нутра.
Мы в эфире все таки сука,
Мы этот народ замок, чтобы урод замолк.
42-ой это хитов завод, наш хип-хоп зарок,
Это по заду сапог с небосводом на совок, на совок.
Почуяв свежий бит, я тут же,
Как метал жидкий в него влип, видал?
Прыткий стиль не бит ни кем, я таких ем,
Хочешь что бы ты в миг сник?- Это без проблем.
Пресс невесом тут, не резон плут,
Чисто миста, маста, понт-шут сменит тон кнт.
Плюс вдогон огонь с окон и плит,
Строки потоком на локти положат.
Током ты бит, будешь слогом убит,
Поломан словом пополам.
Спину пытать попандопалом
Папой поломанным по голым полам.
Буду тираном для сих, рьяных МС, тараном месить,
На граммы трусить, как баранов пасти.
Некоронованных чемпионов в супертяжелом,
С жеваным жопой стилем отрешенных пижонов.
Аж сводит зу-зу-бы-бы,
Незапятнанный марш водит грубый быт.
Стиль строг как каран, сбитый от шрамов и ран,
Доверенный моим сукам и псам.
Звуками сам мучу, воли басам и битам,
Даю боле чем там, где роли типов с фейсами дам
Хоть и не лих ростом,
Но опасен, дарит нокауты в ауре, паря псих просто
Короче цитируй: «Паря псих» или целуй анал.
42-ой квартал мал, да удал!
Все нахуй.
Нахуй все.
